西藏仲未瀨野，快d研究下佢地係咪有抗體？

快L d啦！唔想死吖

信達賴冇肺炎。